又斷線？？？

岩岩回唔到po，F5又話線已斷

今日國殤咁開心既日子，攻擊來了嗎？